麥巴比強勢加盟羅馬

葡國雞容易食

輕鬆啦

汁？

樓主重度唔好阻佢思覺失調

你咁講一講16強實對強隊

25? 入得16強有邊隊吾強

羅馬

我愛你，晴晴☹️

食屎晴係一隻狗

愛護動物是美德

你都係一隻食屎狗

食屎晴幾時轉會巴黎